(突發) 新墟橋底呀叔為香港人加油！

叔叔加油呀！
岩岩經過見到，大家經過都同叔叔打氣啦

光復香港 時代革命
香港人加油

推

再推

推1

推2

推3

自推

幫推囉，柒頭